任何8月5號喺連登提出嘅建議均不可信

任何同路人依個時候都罷工去曬集會 除左屯門之外到到集會都打起上黎 邊有同路人得閒開Po俾建議 得閒嘅唔係無出過前線 就係三毛啦

推

返到黎見人話改口號真係黑人問號

[置頂] 連登投票系統或已失效

一開電腦，成版都係叫人改口號
on9

唔好一竹桿打沉哂自己人先，，理性番Ｄ

明明已經開始有街坊一齊嗌光復香港 時代革命 唔明轉黎做咩 林鄭話港獨咪港獨 林鄭都話示威者係暴徒 唔通中立嘅會信咩 而且都2個月啦仲有中立咩

好理性 連平時唔出遊行嘅fd都話今日去集會 咁仲得閒開po嘅會係咩

集完會未必個個前次，睇電視既人總多過現場既人，一齊比幾分鐘檢討下冇壞

無落個場點知發生緊咩事 而且今日咁重要都可以留喺屋企睇電視

你就係講中個POINT，心態唔係佢點都唔會醒，係點樣令佢醒
總之前線禮貌對待街坊同冷靜番少少就得

利申：發夢前線

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

光復香港 時代革命 口號係有保留價值

幫推

謝謝

X2